幾時立擔遮法

起碼屌打蒙面法先la

禁著黑衫法